如何有禮貌拒絕mk仔問攞電話？

點拒絕先大方得體？求賜教

比個假既佢

點解要拒絕？
連登咁多絲打 仲唔擺上來一齊搵個mk仔傾？

利申 絲

但對方係返工識，會俾發現之後又會再問

俾左佢然後block佢

洗比面啲mk仔咩
同佢講你收皮啦屌你老母
屙篤尿照下先啦學人溝女

我有男朋友架啦
搞掂

俾個海外既電話咪得囉

問佢：我比email你得唔得